我性毛，生左個仔，求改名

我想個名有d寓意，大家幫手諗下

毛語錄

毛久庸

毛毛

毛師

毛もモ

毛魔

毛晨神

毛仔

毛能

毛能容。毛晨晨

毛能聊

咁你姓咩

毛澤東

毛忌

毛奈

毛里求斯

仁者戰無不勝

一於叫毛仁勝

毛得輸